黃大仙市民幫手要落去屌9警察

而家出門口

換件衫落

推

推！求大家幫手

天水圍絲

邊個位置

有

幫拖

push

街坊要出動

不分化，不割𥱊，不篤灰

街坊，唔該晒！

一齊落去撚狗

民不聊生

黃大仙街坊

出左紅旗
大家小心

push 去

屌佢老母 照記者鏡頭 我對眼都覺得好撚刺

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

推老人家 踢義士頭
發生完過兩日就全部人唔記得

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民

太多post, 但呢個有用，推

Push

市民當示威者 屌

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

包抄啦市民

番上樓 唔小心掉屎落街

屌走左 好有料

黃大仙好波

黃大仙街坊